David Webb首季賬面計蝕逾1.8億；但同時表示「一些股票估值變得吸引，我正在增持」。

Webb認為，各地封城鎖國有一定效用，預期相關疫情不會長達數個月；屆時，疫情受控的經濟體自然恢復活動及互相往來。基於以上多個因素，Webb估計，現時相當接近全球恐慌的高峯期，一旦投資者意識到最恐慌階段已過，股市便會開始反彈，隨時在兩周內出現。

Webb坦言，無從預計哪一個時刻見底，「但一些股票的估值變得吸引，我正在增持」。Webb正在留意的股票類別和行業相當廣泛，他指如果相信某些股票的商業模式，到時可能就是增持時機，毋須參考大市整體市賬率，但他拒絕評論任何個股或行業。

支那楠哥:free cash

連燈仔： webb哥都要散貨

輸咁多重有本?你老母。

留意下啲靜靜地贏錢既blogger
好多都入緊貨

David Webb識閪股票咩

一個月前佢有篇文無啦啦踩利豐，係無理由咁踩，都估到佢可能同莊串通，引人沽售然後自己食或益俾莊